十二月放長假去旅行點plan?

拎左差不多半個十二月
暫時想去日本,大板,畢直10k(連機票酒店)....係咪只可以係大板玩到?

大阪東京奈良是常識吧

但依家咁遲 你坐uo+住hostel 隨時都冇左7千

12月去日本10k 仲要包飛住⋯⋯
窮遊？

放長假都去日本

咁應該去邊

應該15k？

15k 美金？？？

半個月假玩日本我係你就星馬泰算啦1皮

1皮去星?
你似玩9樓豬

峇里 抵玩到飛起

洗費呢？

budget 10k全包想玩半個月
日日7 仔都唔知夠唔夠

京都 手殘

當你搭老母，去20kg回30kg = 4000HKD
住business hotel= 5000yen x 15 = 75,000YEN = 5600HKD
食 早(600) 午(900) 晚(1500) = 3000yen x 15 = 45,000 yen = 3400HKD

唔搭車唔買嘢已經13k

利申:背包窮遊嘅話一日<10,000yen都冇問題

如果一個人淨係去八日到？

其實好難一概而論
因為變數最大嘅車費同購物，每個人嘅預算真係差天共地
例如京都市內搭足一日巴士車費只係600yen，而同樣係一日，立山黑部車費就要成萬yen
我自己去，唔shopping嘅話購物預算<3000yen，但買起上嚟都用10幾萬yen
連瞓都有分<3000yen嘅膠囊/青旅同>10000yen嘅旅館

如果你唔係戶口冇乜錢剩都要去旅行嘅話，建議你直頭唔好理預算
換住15萬yen唔夠就到時去7仔ATM拎算啦

講真星加坡即日來回都得啦 住返馬拉平好多既
不過都係去泰國做大爺咪算

1萬要機+宿講真係咩錢啊仲要去半個月

15日新馬即日來回

Book 21/12-4/1左去東北+北海道，回程轉機留台北玩一日。好期待

第一次自己好plan旅行呀

咁一萬洗費玩唔玩到十二日，如冇乜野想買

如果計馬來西亞一定得 你可以望下吉隆坡（馬拉中心）
啲大牌子講緊hilton intercontinental 都係600一晚

利申 8月尾過去馬拉開醫學會議 坐Ka 住hilton5晚都係4k內搞掂

上agoda有見到d酒店六百幾蚊晚，可唔可行？

我去過馬來西亞有5-6次 淨玩吉隆坡應該你會悶撚到死
但佢啲酒店以呢個價錢有大牌子你住真係性價比高囉